M記個新包有窿嘅

食嗰時會hi到個⼂⼂⼃

窿啲醬

我幫你lam 曬佢

gay

好吃

唔太match喎，個包又難食

Lam 包汁都gay

我啱啱食完早餐新出嗰個，都係好難食

D醬係潤滑劑黎
而個包個設計

要嚟俾毒撚屌架on9